自製 beef wellington

long time no c

唔錯

整到咁。。。

IT'S FUCKING RAW!

唔夠蛋 所以唔夠金黃 加第一次整

Medium rare

it's fucking RAW

舊牛可以再焗多陣 就好啲

Thx for the advise

好似幾正

係好正

唔該加D鐵粉

我唔係庭瘋

想嫁俾你

試下一刀切到底

笑到停唔到

放上twitter tag GR睇下佢有咩回應

Thx

我屋企把刀唔夠利

tiny bit of olive oil

It is fucking raw!

Let the knife does the job

舊牛邊度買

Citysuper
買咗 五舊水

色水怪怪哋

唔夠蛋漿搽面所以唔金黃 搞到皮蛋酥咁款

係咪好難整

整得唔錯喎 巴打

麻麻啦 不過一定要有攪拌機 唔係切到肩周炎都唔掂 同埋磨茹蓉要有耐性焙乾

好似唔錯

Btw 你自己有做part time 定屋企有錢

成日食好野

同埋舊肉處理得再好啲 鎖得住啲肉汁就仲好 我就咁睇落去舊肉好似有啲乾 同埋芥辣可以多少少
塊皮就簿過頭 個人認為可以厚少少 賣相同口感應該會好啲
但係總結黎講第一次整已經唔錯

唔係個皮色水

家境唔錯

又整得幾靚

好撚正

你老味比牛屌 南亞狗學人食牛

唔洗嫁, 會強姦你

係唔係用牛柳來做？

因為唔識整酥皮 所以買現成
同埋我已經用大火煎封 但都銷唔住肉汁

呢句真

天使娜

狗

大火煎我反而會覺得好易乾 整靚舊牛要火喉既控制做得好好 下次可以試下 燒熱啲個pan 先落油 再放舊牛落去 較細啲個火黎煎 可能會好啲
如果師兄對煮野有興趣 不妨留個tg大家交流下

Tg lee1234

天使娜發唔發現一樣好好笑既野d人一路俾讚既comment, 但d負皮好似失撚左控咁直線上升

負皮是我留下的

我知呀。。仲有好多人

dont騎劫佢

但好好玩

唔爭在係呢度叫埋春

拍片教

張枱好靚

我廚藝未精 想學可以去睇 Gordon ramsay

老實講 勁過謝霆鋒

唔想係男亞人既地方玩d咁既野，好噁心

係囉好撚勁
點解咁多負評

小心個菊花

癩蛤蟆想食天鵝肉
蝻亞狗想食威靈頓

有聲

本癲狗係癲既，一般嘍囉係唔敢埋我身

南亞人不是一般嘍囉

咬9樓主

咬死佢

其實beef wellington 真係好食?
一直覺得咁樣整塊牛扒好唔吸引

利申:冇食過

其實幾好食 火腿嘅鹹香更加襯托牛柳嘅鮮味

come here come here
touch, it's cold inside!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Yes chef

跟GR整法？

係 不過唔似樣

do me a favor
get off your jacket and fuck off:-

想食gordon係香港間餐廳既Wellington beef好耐 不過冇人同我食
Btw你買材料既錢可以去佢餐廳食一次

去佢到要成千銀

I CAN HEAR THE COW MOOING!!!!!!!!!!!

tweet 比gr 睇啦快啲

冇twitter
有冇巴絲幫po

係

蝻

點解個post咁撚多負皮？

粉紅色 五成半熟

This medium rare 同埋我唔係停瘋唔識咩叫五成半熟

好吸引

睇落

係南亞人嘅肉

幾靚

蝻亞狗

你仲未比人拎去試藥

其實整得好好
塊西皮無同隻牛分開
但唔知點解咁多負皮

Beef Nepal

睇圖就好似外面過熟 入面全生

唔知正宗係咪咁

可能係煎封個陣太猛火 搞到咁 同埋應該焗多五至十分鐘入面會熟啲

咁樣都太生
你地食開牛肉乾

其實巴打你點睇 ？（真心求教）

喂。。
正喎。。
個皮再厚少少可能再正d..
加油!

好似好正
可唔可以整比我食
我都係ust

當然可以

蝻真係原始人
好勇鬥狠又食生肉

it's overcooked!!!!!

之前想試下整但放棄左

南亞狗 我仲以為你地得咖哩食

yes chef

要時間 其實技巧唔多

琴晚都整左，不過失敗

肉離皮？

食咁生 果然係冷血血腥殺人放火南亞人

屌好肚餓

走啦 南亞狗

滴汁呢

嗰芯太生，試下煎嗰陣封完個面之後溫度低少少煎耐啲，焗多幾分鐘

我唔係停瘋

咁日本人食壽司呢？

點解你隻南亞仔睇落咁撚富貴

緊係啦 拎曬政府d資源

老豆做aerospace engineer 老母做大公司senior manager 佢地加埋一個月過百k

屌，酸

Between 你係ust讀咩

Science

你gf係香港人？

之前個個係 不過近排分了手

好撚叻叻呀。。不過做人謙d好，太囂張因住個天玩鳩你，拎番你宜家覺得好自豪既野。。。。

咁你地問我先答

同埋唔係我叻 係我父母叻

巴打好似有座駕

你識我

屌你有車添呀？

返學老豆車到牛池灣街市先轉91m

南亞人低劣人種有咩資格同大和民族相提並論

係咁推，嫌負皮唔夠多?

蝻亞仔想同日本比
人唔笑狗都吠

早2日係gordon餐廳食

幾錢

好靚

個汁係咩汁

成千蚊

白似忌廉芥末 黑係類似燒汁咁嘅
同埋唔係焗薯黎 係勁多黑松露嘅薯蓉

抵食啦
Citysuper 舊牛柳都500蚊

Thx 下次試下整埋個汁

鐵粉呢？

認真問 舊牛肉用左咩部位?
去買應該點叫

牛柳 去citysuper d 人識中文㗎 所以唔洗擔心

佢唔會成舊上，得一兩塊
樓主有晒成舊 點同

樓主舊牛500蚊整出黎菠蘿包咁
你睇GR條片係法包咁
計番條數 樓主買果碌係好撚貴 應該同GR餐廳差唔多價
級數應該有番咁上下

Medium rare真係好正
整得幾好
唔似lemon整到個酥皮同牛肉分離

奧洲安格斯

咁佢個條長好多 上面應該半條四塊 我整個一條先五塊

果然係冷血嘅強姦民族

有冇睇youtube Gordon Ramsay教整Christmas version係有加Parma ham

未打完
我想問你有冇加? 我覺得好似加左會好怪
利申：想整好耐

我個個有落 好味 不過記得買冇咁鹹嘅

唔係啊 我去食都係一條切4舊 我自己整過都係5-600牛 剛好4舊 長條形

medium well會唔會已經硬到難咬？我又驚太生，食呢d叫medium定medium well好

會 我覺得medium rare 最好食 不過怕生可以試medium 先

好想整但冇錢

可以去jason 買 牛柳平1/3

下次諗住整乜

Scottish egg 或 中式點心

不如整你家鄉啲菜式睇下

整到成屋都係咖哩味